多謝你地呢班年輕人。

小弟將近三十，呢幾個月既夢
每一次我都係CWB返緊工，有幾次仲有得早收工
老實說我只係發夢過一次，CWB 去到 中環就走左
小弟有個小朋友未夠2歲，妻子知我想發夢但係又擔心。
每次見到你地團結，覺得你地好勁，為自己既未來爭取到底。
我做人老豆就好似咩都無做過。
只可以係到同你地打打氣，提供下新資訊。
呢場夢到左樽頸位，對手越黎越無法無天

各位加油，有錢出錢有力出力

大家俾啲掌聲自己
愛與和平先可以救到香港
係屋企睇live做港豬救港
準時返工 日日ot 為支共賺錢

阻膠萬歲 啪啪啪

屌你老母 失敗咗 我係總政門前自刎
多謝班大愛撚

屌你30歲時扮老坑，唔好比藉口自己，一齊行落去

利申：30歲

課金或直接買

頭盔 豬咀 防斬衫褲

食物（即食 或 軍用食物可以用水加熱可以安全地方食）

checkpoint, 比佢地走佬或休息

校車接放學

有公司嘅請你地請左義士先，一定唔會做25仔

預左俾你地屌我架那。
唔好咁傻了結生命。
撐住

唔係扮老坑。
種種原因啦
都預左你地屌我。

加油，撐住

我無屌你 屌班大愛撚阻膠
入集中營俾人打洗腦針 不如我自殺算

多謝！！

全民學唱美國國歌

We should learn how to sing "The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

大愛同宣明會代禱係一樣

你地十幾歲邊有錢，大家要出力出錢出時間
有專業人員就用專業知識

work as one, 核彈都砌到

唔好氣餒住，仲未輸。
香港係個金蛋，係黑錢洗衣機。

前線學生們, 多謝! 你們很勇敢, 你們為香港做了偉大的事, 係香港欠了你們, 加油, 我們最後得到勝利的

見到你個名就諗到呢到運動既結果

其實你個啲唔係叫發夢

先就黎30歲 咁後生
襯仲有氣有力就出黎啦
幫你個仔爭取自由民主
做返個老豆應有嘅責任
等下一代無咁辛苦
而唔係要啲學生出黎幫你爭取

巴打，出多點力喇。我都3x，有老婆，有隻貓，我都喺前線幫手，我都好撚驚，不過見都班手足比人咁恰法，真係過唔到自己果關。多啲出嚟，咪當攞下經驗，慢慢升lv。點都好，每個人都有自己想法/顧慮，尊重巴打。

我覺得好似，唉

唔好意思。

知道。我明白
我唔解釋咁多
每一個人都多謝你地無論出錢定出力

多謝你